摸不到的顏色 是否叫彩虹

看不到的擁抱 是否叫做微風

你條撚去咗邊

無了

想幫你含

你好靚

老hy留夠